食緊類固醇嘅你可以入一入嚟？

據我所知，食緊感光藥唔做得激光脫毛
但食緊類固醇又得唔得？
或者有無皮膚病/濕疹/類風濕嘅絲打分享下你地做唔做得脫毛？

利申約咗醫生但心急想知

煩用不推文唔上得熱門

iirc 好多pi bonds chemically應該都係唔得

唉好煩唔該巴打先